[真多圖] 日本pure and true 女學生圖鑑

岡澤 美月 (兵庫県) 1995年

待鳥 志織 (福岡県) 1997年

黑田 莉彩 (福岡県) 1991年

清水 梨沙 (三重県) 1995年

浦郷 絵梨佳 (1993年) 福岡県

福岡真係多靚女

好正 最尾個個個笑容

第3同最尾最嗰個都好靚睇落好溫柔

內容不符
係多圖呀，但我想問女學生係邊？

啲牙咁靚既

AD

我係佢Page 到搵, 係之前影 不過而家有d已經唔係 但見真係幾靚開心share

自從比人話似唯唯之後已經返唔到轉頭

半田 理恵 (神奈川県) 1998年

補圖

慘

待鳥 志織 最靚

啲相好老套

1991仲學生，
佢留班再讀醫定留班再留班？

求其一個都靚過我地近年啲垃圾港姐

第二最正

靚撚到
賺夠錢去日本退休

留名

港女去唔到呢個level
氣質2個次元，點扮都冇

無校服都叫學生？

冇生狗里奈‼️❓

正皮留名跟進

好正

日本妹一向正,最衰吾識講日文
有機會一定要有番個

似豬姐 肥美到

吾你老母咩 你老母比人屌到講日文啦 番去J你老母啦文盲

關你nun事,做你個ps4啦

lm

呢種甜美可愛既feel真係日本妹獨有

日本妹完勝港女

好想去兵庫瘋狂睇女

番號呢？

山賀琴子 1995年 北海道
當選 2016年最正女學生

井口綾子 1997年 神奈川県

揾我

鈴木茜香 1998年 三重県

冇化妝都咁靚

日本妹真是好正

97年嗰個係咪靚到癲撚咗呀？？！

咁又真係日本女仔係有種氣質係香港女仔無既

樓主有心機 真係多圖 post埋ig就好

多謝 連登仔要求高丫嘛

開頭嗰幾個重算係學生妹咩

女學生？個個過晒廿歲喇喎，廿五歲仲做學生咁有學習精神？

係啦 多謝指正 唔po 都post 左

同港女rose ma比真係差天共地，
始終日本人仙氣無敵

和服好正

有冇得打包

我覺得第1個最正

待鳥志織

我覺得有似佐佐木希加少少楊冪

呢個正wo

Ig

真鍋 咲紀 1996年 福岡県

第2個最正

這是不對的.jpg

好似cynbunny

More

高汁，狂推

屌你老母好撚正

我同你講 我有生之年一定要溝返個架妹先叫死而無憾

Lm跟進

我有一下心動既感覺

點解可以咁撚正

第二個好似結衣
全部都好正呀

好靚呀

好似拍咗逃恥？

好清純
真係有種不吃人間煙火既氣質

屌打rose ma

磨牙

聚到其中一個折壽10年都濟

戀愛了

加埋虎牙

大陸同日本既靚女唔同啲⋯⋯大陸有西施Feel，日本比較可愛，臉蛋細。
但論性格品德都係日本妹完勝

個番書妹？

三重個個好q
最尾泳衣照打左個突
都係著返校服好睇d

逃恥？？？

個種氣質真係

櫻花妹真係好正，忍唔住留名

91年仲學生？

全部都係男人黎

黒川璃々子 (1995年) 神奈川県

推

杉浦 みずき (1997年) 大阪府

so pretty

雖然日本妹係好得
但係都出唔到一個朱千雪
我覺得架妹同港女各有各好啦

利申:住係日本好多年

香港都出唔到幾多個朱千雪，同埋，千雪係外國大，先無港女果啲柒味

你啱

🤦🏻‍♂️港女...

屌哂